點解社大冇得停課？

間間大學都停，係得社大冇份

呢次係社大畀你地既考驗